金鐘情意結撚請入

擺撚到明會重防就唔好去金鐘送頭啦
塞曬附近交通同隧道最直接
果啲話要護送勇武入立會嘅可以去死
你地自己入去俾狗咬啦

有車嘅揸車塞路
有車去立會必經同附近路線封路
全世界組團5點鐘行街

光復香港 時代革命！

唔需要去金鐘大把地方可以行街